臨近中秋 唔知大家細細個有冇煲蠟？

細路仔個陣總係追求刺激
鐘意係月餅罐入面點下蠟燭
之後比朋友教路話唔過癮
攞火柴出黎玩
夾住係火柴盒同姆指之間彈出去
就變成識著火既手裡劍啦！
仲唔夠喉？
我地有時會買幾蚊個既打火機
做爆裂彈
放落著左火既月餅盒度
個下火光幾震撼呀 成個小型核爆咁
唔知大家細個又有做咩頑皮野呢？
利申：最近發左個怪夢 見到一個又一個人射盲左
覺得好憤怒 醒左就要減下壓

Burning

細個嗰陣見過人地玩到D火噴到3,4樓咁高

藝術就是爆炸！

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

個陣有成堆人咁玩架wor
同志係邊？

憤怒到爆炸，唔爆炸就釋放唔到憤怒

最近好多人脾氣唔係幾好
過番個中秋玩下先

達哥不了

2

3

4

十連之5

十連推之六

十連推之柒

十連推之捌

十連推之玖

成功十連

11

12

13

14

廿十連之十五

推呀

十六進制

Restart

Hi 1

十

推唔郁咁

可能大家睇緊live 樓主摘吉時再開

想挑戰二十連